點解咁鍾意臨放工先開會

係咪唔可以朝早開，唔可以留到第二日先開？
啲嘢又唔急，會議室又冇人用
最on9係有時因為腦細同manager遲到搞到個會overrun，試過成班人由5點幾坐喺meeting room等到7點就係為咗等佢地，結果佢地都係冇嚟過

6點照收工理得佢
話知佢地5點9先開

完全唔明班人點諗，我地成班人日日準時返工，放工準時好正常
憑咩要我地等佢地？遲到關我地咩事？冇ot錢浪費時間
做咗成日嘢先嚟臨放工開會，成班人冇精神諗嘢仲慢又冇效率la

因為下面叫G唔洗排隊

因為主持會議嗰個想擦鞋囉，咁都唔明

尤其it呢行
成班單身毒撚高層唔抵得人地早返屋企享受家庭温暖

我都試過臨放工前2分鐘
當我已經執好嘢紮好個靚馬準備一夠鐘即刻衝出門口
屌那星老細竟然叫左我入房
以為有咩咁急
仆街原來係啲any time都問得既假大空構思意見
一講就講左半個鐘
仲要佢講既時間佔左90%同我解釋佢諗緊乜
我講嗰啲佢乜柒都ban
屌咁你仲為乜阻我收工聽你9up

利申老細係女人

成日都要就外國同事開會 屌

真係好多呢啲on9人
臨放工最鍾意叫人構思呢樣嗰樣
腦細係唔係女人都係咁
成班人喺度傾啲唔會一日就傾得完嘅嘢，最好笑係我冇決策權都要入去聽，明明唔關我事

試過上司5:54分話入房比封加人工信兼講2句
講完2句想講落去之後 我話要去醫院探人
佢本身笑笑口咁講野即刻黑面再比我走
2星期後辭職轉工

我老闆都最鍾意係我pack好袋起身準備要走個刻捉住我傾野
內容就係完全唔急既野

不過如果唔係點玩鳩班做細既呢?

探人重要啲，親情同友情冇咗唔得
咁都畀佢黑面份工唔要都罷

入醫院都要黑面 第時有咩事都唔會好得去邊

工作時間還工作時間，開會時間還開會時間

如果開會唔係工作既一部分邊個同你開

如果間間公司d大支野，大件野識得好似你咁諗野就好

我人工咁撚低先唔同佢開，ot開會叫佢地慢慢開夠去
自己諗唔掂就叫成班低級員工開會陪佢諗idea
on撚9

就係憑你地係奴隸 唔敢反抗 你可以堅持準時6點走

所以我依幾次開會都同佢地講有事走先，忍到一時忍唔到一世
冇ot錢揾柒笨

收工

其實好多會都係無聊無謂

啱啊
我以前返過有間公司所有inventory都要貼label，即係貼紙
個會call齊所有dept傾點貼label，仲要傾成粒鐘，有埋ppt介紹label有幾重要

佢地講野成日都講唔到重點

CLS真係